{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011575",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155552?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 양화씨사이드펜션(사계절바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約のお知らせでペットは入室できませんし、追加人数とバーベキュー電気グリルは当日現地にて現金決済する必要があります。 歯ブラシと歯磨き粉は個人で持参する必要があり、客室内には歯ブラシがありません。 バーベキューは炭火を使用できません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が許可されておらず、未成年者の入室も不可であり、その理由で払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、常に一致しないことがあります。 場合によっては、二重予約が発生することがあり、優先的に決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に設定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 入室時間の利用案内で個別バーベキューが可能であり、電気グリルを使用する場合、10,000ウォンが追加されます。 炭火のご使用はできません。 IPTVと無料Wi-Fiが提供されます。 個別プールも利用可能で、客室101号と102号でのみ使用できます。 ご利用金額は冷水で30,000ウォンで、ご利用時間は入室後から8時までです。 ラッシュガードとコットンTシャツのみ可能で、営業期間は7月1日から9月9日までです。 個別プールは大人3人以上の場合、小さい場合があり、ぬるま湯は使用できません。 無料駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "予約のお知らせでペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数とバーベキュー電気グリルの支払いはどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数とバーベキュー電気グリルは当日現地にて現金決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は個人で持参する必要があり、客室内には歯ブラシがありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューで炭火を使うことはできますか？",
            "answer": "バーベキューは炭火を使用できません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が許可されておらず、未成年者の入室も不可であり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、常に一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複することはありますか？",
            "answer": "場合によっては、二重予約が発生することがあり、優先的に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は期間によって異なりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に設定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルした場合はどうなりますか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには個別の利用時間や料金はありますか？",
            "answer": "入室時間の利用案内で個別バーベキューが可能であり、電気グリルを使用する場合、10,000ウォンが追加されます。炭火のご使用はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "IPTVと無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "個別プールはどのように利用できますか？",
            "answer": "個別プールも利用可能で、客室101号と102号でのみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ご利用金額は冷水で30,000ウォンで、ご利用時間は入室後から8時までです。"
        },
        {
            "question": "ラッシュガードとコットンTシャツ以外はプールで使えますか？",
            "answer": "ラッシュガードとコットンTシャツのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "個別プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "営業期間は7月1日から9月9日までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "無料駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 568,
        "QA": 844
    }
}